讲真，冇饮过喜茶都唔敢叫自已做香港人

香港品牌，香港味道🤙🤙🤙

岩岩响深圳饮几杯，依家搭紧火车落沙田再排队饮过

希望佢地开多几间分店，方便我地香港人就好喇

化學水
好支味

牛b死了

珍珠奶茶都系沟出来架啦
你地班港灿米又系饮

人地有食环局发出噶牌照，真系好似你咁讲噶话，咁佢就唔洗开铺啦

一見到噶就諗起豬太郎

屌你老母

咪系，啲人根本系对祖国有偏见，认为只要系祖国噶嘢就一定系唔好

清好波 大大力屌撚死佢

咁你唔好出街食饭喇，啲餐厅就算有牌都唔代表安全噶

666666

啱啱飲完 而家要係深圳人民醫院過聖誕

习主席有冇亲自到医院探望你

冇 但差啲見到毛主席

有无真凭实据先？ ？

變左做香港品牌

怪唔之咁多人飲啦

這次檢測的茶葉是於2011年12月至2012年1月期間，在北京、成都和海口三個城市購買的，共有9個品牌、18種茶葉。品牌包括在香港上巿的天福茗茶、在中國極負盛名的吳裕泰、張一元及中國茶葉等，價格介乎60元至1000元一斤，品種包括綠茶、烏龍茶和茉莉花茶等。

可怕的是調查發現全數茶葉樣本均含有至少3種殘餘農藥，當中12份茶葉樣本驗出「滅多威」、「硫丹」及「氰戊菊酯」等違禁農藥，一些樣本更含多達17種混合農藥。這些農藥可在人體內累積，長遠會破壞人體內分泌系統。此外，有14份含有多菌靈和苯菌靈、腈菌唑和氟矽唑等影響生育能力、胎兒發育或可能損害遺傳基因的農藥。

香港巿民一直對農藥問題非常敏感，特別是供港蔬菜含殘餘農藥問題，但多年來政府都沒有妥善解決問題，而今次的調查結果，更是一記當頭棒喝，政府若不對內地供港的農產品制訂農藥使用政策，決心杜絕生產源頭農藥濫用的情況，殘餘農藥的農產品將屢禁不絕，我們就連飲用一杯好茶的權利也沒有。

殘餘農藥不但會影響我們的健康，農藥濫用更會污染泥土及水源，讓我們失去一個充滿生機的世界。發展生態或有機農業，才是一條可持續發展的出路，帶我們走向綠色未來，你願意踏出這一步，支持我們的工作嗎？

真係商機處處

新中國四大發明